求推薦 天堂1私服

有冇邊個私服多人
贊助服都冇問題
如果有香港人一齊玩就更好
想多人玩搵番以前既感覺

721唔見人

武肺滅中共

推

其實都搵唔翻以前啲感覺
一係就全部都課金親友團

想搵番一齊攻城 一齊去冒險既感覺

私服真係死哂 天r可以諗諗

綠洲吹雞的感覺

天堂r

有香港服又無親友團既我都想玩

e家有個 r服私服

掛天堂r 2服

個人感覺ok 但最近大陸成日ddos 台灣個邊d私服

好似要用vpn 先玩到想玩可以搵搵再add gm line 好似有方法解決